有冇D模擬揸私家車既遊戲?

係真係好真實，要自己控制打燈..郁棍咁
唔該哂

HK駕駛學院咪有成套囉, 你撥個輪問下佢地喺邊度買番嚟囉!
(P.S. 廿年前玩過)

唔洗咁麻煩
直接買部車返黎就得

BoomBit Inc. 的「Car Driving School Simulator」

好玩

omsi

city car driving
加埋隻g29
磨擦點都有得你玩

有冇右吠